召集所有 遇到未知問題 的面孔

今日開始上LIHKG遇到未知問題...究竟係乜野問題...

你遇到錯誤時可唔可以跟住下面開 chrome 既 console 睇下有冇 error？

Windows: CTRL - SHIFT - J

Mac: Command - Option - J

連大哥...我係一時得一時唔得...

所以先開Post問下其他人有無依個情況出現...

明白，如果你再遇到既時候先開 console 睇下

我又遇到未知問題啦...

巴打如果你再遇到既時候可唔可以開 console screenshot 睇下